派香艷福利賀年 陳婉衡晒36E益觀眾

武漢肺炎肆虐，好多人都減少外出，最好安坐家中睇「咪神」陳婉衡(Alycia)新春大派福利。事關嚟緊周日晚，佢同尤蔭蔭喺《識玩旅行團2》壓軸篇中會穿上性感泳衣亮相，凸顯36E最強「胸器」，大家關注疫情及瘋搶口罩同時，火辣辣嘅Alycia都可以幫到大家鬆一鬆，醒醒神。至於本周六晚嘅《3日2夜》，佢就會同簡淑兒(Jessica)遊走英國貝爾法斯特㗎。

相對陳婉衡，尤蔭蔭身材失色咗小小。

穿上粉色Top完全擋不住36E驕人身材。

第二輯嘅《識玩旅行團》壓軸篇交波畀區永權、陳婉衡、尤蔭蔭，節目中Alycia會介紹珠海一間酒店，當然唔少得親身體驗酒店內的室內暖水泳池，三位主持人同時撲落水，令節目生色不少。陳婉衡說：「今次我哋去咗廣州三江自治區、珠海及澳門，但行程好難忘呀！因為天氣不似預期，突然凍到得返幾度，搞到團友們要喺當地買外衣、頸巾同手襪保暖，好彩泳池係室內暖水池唔會太凍。最值得一讚係今次行程安排得好好，我哋先拍晒泳裝鏡頭，打後的全部係『食好西』，咁就冇後顧之憂，而且最正係泳池隔離係健身室，我哋着住浴袍最後衝刺，不停咁加操，要以最Fit姿態示人。」

我就訓
唔想打J

睇錯陳婉嫻

自爆有乳貼防護
當日陳婉衡穿上粉色top，豐滿上圍「呼之肉出」，尤蔭蔭明顯比下去。Alycia說：「唔係呀！蔭蔭着嘅紅色比堅尼好靚，我嗰件唔係三角bra top款，相對比較安全同保守，曾經試過走光，經驗之談，為咗工作會揀件穩陣泳衣，仲要加埋乳貼嚟做最後保護防線，始終泳衣塊布好細，大啲動作都唔安全。因為每人身形唔同，最緊要搵件fit身嘅，我對自己身形要求比較高，話晒係一個健身教練，唔能夠拆自己招牌嘛。」講到新年願望，Alycia除咗希望自己同家人都身體健康外，今年有幾個健身project，希望可以順順利利。

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

新一年傾咗幾個健身project，希望成事兼順利。

好正

比例好肉酸
係大波但係全個 BODY 睇冇美感

我估喺石頭波

假波
Fced

負重訓練姐

厚粉到呢

仲未有圖

佢個樣好撚樣衰成隻馬咁，大波過欣直都冇用啦

唔係呢張

睇完佢之後覺得
原來大波都唔係人人carry到

對腳都真係好核突 好似燶左咁

假波

鎖骨好唔靚

好撚樣衰，不了

我其實覺得佢幾靚

唔出 warning

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

假架D奶

馬面

樣衰

咁撚瘦 但對波咁撚大

猿猴圖呢

人造人

假波1賠0.9

好似好污糟咁

好撚樣衰

仲露得少過佢平時

愛回家個個Jenny好似正好多喎

佢主要問題係樣衰

開工.jpg

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

對腳禁撚多老泥既

佢好似人妖

有得屌一定屌

個樣

個樣太衰
不論條溝定對腳都好似好黑好污糟
真係不了